[乖孫入] 寶林眾生相 係時候做乖孫喇！

話說寶琳站每日都會有免費紅底報紙派
長期一班老友記會乖乖地排長龍等被洗腦
一直都覺得好無力
因為就算喺嗰個位置貼文宣都好，都會好快被撕晒
想比多啲資訊班老友記都冇機會

但今日出現一個好有趣嘅畫面
話說將軍澳嘅中學喺度圍人鏈
啱啱好就一班老友記同一班年輕人面對面企

就忽發奇想
或者咁樣可以係一個好機會比各位巴絲去做吓乖孫
下次可以揾人幫手同老友記傾幾句
又可以派下傳單 幫佢地反洗腦一下

見到老友記會不斷𥄫下人鏈嘅人
其實好多老友記都好好奇發生咩事
所以條洗腦報隊先會一日長過一日

最後，希望各位乖孫多啲關心身邊嘅老友記
多啲主動向佢地關心一下，傳遞啲正確嘅資訊比佢地

There are free newspapers giving out to elderly every morning in Po Lam.
Those newspapers are biased (pro-government) and used by the CCP as means to spread propaganda.

Maybe it’s time for us, younger generations, to reach out to the elderly for delivering facts and our cares to them.

With love, we stand strong.
With love, we stay fearless.
Fight for freedom.
Stand with Hong Kong.

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

順便提一提各位，最好裝返個vpn

冇咁易出帖俾狗查到

好嬲呀，尋晚痴好，今朝就唔見左

我都係咁話！
呢區應該係有人專門撕紙
試過好多次明明前一晚見到，第二朝已經冇晒

對準政權 遍地開花

何以這土地淚在流？

何以令眾人亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於這裏

何以這恐懼抹不走

何以為信念從沒退後

何解血在流 但邁進聲響透

建自由光輝香港

搵啲後生去關心佢地

在晚星墜落 徬徨午夜

迷霧裡 最遠處吹來號角聲

捍自由 來齊集這裡來全力抗對